【推到channel道歉】搞鳩程班長係咪以為無事？

事源係有個fb page (阿斯嘉特) 同 tg channel (老豆教囝影相) 聲稱 ，程班長掛國民黨旗，話佢係國民黨線眼。

之後人哋程班長反擊

佢哋就話 讀者投稿 唔代表本台立場

仲要程班長道歉

屌你老母，讀者投稿你就毫無責任？唔撚洗Factcheck吓就出？咁不負責任都講得出，瞓醒未？

到呢一刻仲唔肯認衰仔

程班長已經被批鬥到想離開香港

呢個Tg channel 嘅admin 捨得檢討未？Subscribe channel 嘅你哋唔該睇清楚佢哋

屌你老母不負責任

仲要想話去食嘢犯法

支持程班長

幫推「資訊戰」 有個痴線佬準備好晒中宣部旗下Youtuber嘅report

TG Admin 只要擺出「讀者報料」就係咪乜料都就咁擺上去, 唔使自己粗略screen 一次先? 「台灣共和國」咁大嫌疑都當冇到?
Ok 我當你一開始冇睇到「台灣共和國」post 咗出嚟
咁人哋舖頭而家澄清番冇呢件事, 作為多人關注嘅 fake news 傳播者係咪鄭重向受害者程班長道歉先?!
而家仲spin 去人哋打錯字態度差, 睇唔過眼

我一直都有追蹤程班長嘅專頁, 佢哋免費派口罩, 武漢肺炎爆發以嚟一直冇做生意但照出糧比員工, 到4月1日先做番外賣生意, 堅持唔做堂食免得有傳播風險, 為香港人做咗好多事, 希望大家都可以多啲幫襯程班長嘅外賣同冷藏包生意, 上佢哋嘅fb page 支持佢哋

近排，程班長又比中共fake news攻擊

唉好on9，雖然都無乜人傳同信

求其噏兩句就想分化，屌佢老母啦

最緊要同程班長解釋清楚先
我驚佢真係心灰

聽都未聽過嘅不明page
tg真係…

點解要搞鳩程班長？佢一直係Fb表憑 支持香港 之前又幫手搵口罩
為香港盡心盡力 點解香港人永遠都比人搞到分化
或者自己去分化自己人
痴撚線 繼續咁樣落去點撚贏？

成班仆街黃衛兵
仲有啲仆街搞認証，玩撚死香港

D on9 tg channel 垃圾黎
批鬥自己友最叻

果個都阿斯嘉特又係熱狗D分Page.
班熱狗成事不足敗事有餘

Tg admin 都唔知係咪熱狗黎

拿 有人報料架咋
讀者投稿俾我
我冇責任架
屈人屈得咁開心吖拿

推

留意返

抽獎派口罩 玩鳩香港人

香港人 報仇

又係熱狗

Dllm on9 page on9 channel

屌，個group係藍鳳凰集團

屌 唔好搞程班長啦
一直為香港出心出力
Tg亂出post又唔fc
唔係一句讀者投稿大哂

即係咩撚野

認證冇問題
問題係做到咩地步
你唔認證我點知你藍紅黑？

唯有繼續支持tvb東方每日任務